最近既優質美麗可愛烏賊圖 <コ:彡

這，就是正義

順便問下動物台有無手觸未訓？

賢仔回來了，動物台要反攻cc台

足手 定 手觸 好啲？

拒絕色情

我大烏賊既觸手同其他作品唔同

完全正氣

本腎係問緊邊個稱呼好啲啫

賢仔你咁mk都敢自稱正氣

謠言止於腎者

風紀又改名-.-

新氣象

仲話我二五，天理何在啊

你多次背刺我既報應 自己好好反省

賢仔就是欠制裁

賢仔早晨